連登有幾多返工撚想停工

正評 快撚啲停呀仆街 唔撚想中武肺死

負評 我係冷氣軍師食屋企人 反正鳩up唔使本

DLLM

想統計下連登仔係現實有幾多係返工撚

關你西事咩！DLLM!

咁又關你閪事咩 乜西呀

認真
再無錢真係訓街
食老本都唔食得耐

返去坐自己位唔帶口罩
做攬炒師

成年都無停過

停工肯定停薪
你養我?

平時冇草開錢咩 武肺先幾個月 仲未夠一年你咁講點頂落去 屋企人應該唔會睇住你死嘅

公司啲仆街阿嬸真係死撚唔戴口罩 係公司行嚟行去 可唔可以死撚開啊

啫係唔夠錢用就怪人平時無儲錢
你都幾好笑
香港普通打工仔平時搵幾多K？
你又知人地平時有咩經濟負擔？
你想人地儲到幾多錢？
你又知個個人屋企會老馮會幫?

分享公司d閪policy就會比人屌 比人鬥慘
連登仔係中國人 最鐘意打自己人

巴打你平時係咪好大壓力嗰種人只係單純問你平時有冇啲儲蓄同屋企人有冇伸出援手 邊得閒怪你咁多嘢

香港做打工仔好撚慘港共

呢張圖同四眼仔一樣咁高廣傳度

我解決到就唔使上嚟同人講

唔想
一日一萬個中招照開工

唔想停 要儲錢走難 無計

我想要一日home office